陳同佳表示唔去台灣了

冇左件事,係香港飲飲食食好撚過啦

藍屍支持陳同佳=支持殺人無罪

1102 維園

完全無左件事

晚晚係豪宅同牧師有咩搞呢

密室

可能佳佳發現根本政府對佢無辦法

紅底牧師冇再出嚟傳話
唔通…

真係諷刺！
用耶穌基督知名幫中共做事？

潘生潘太，不如搵民建聯幫手，同林太講收陳同佳做契仔，林太好想你釋懷，無謂為政府添煩添亂

有豪宅住仲去台灣 係人都識簡

習曱甴

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

係香港好食好住，仲有特別保護，俾你都唔會去台灣坐監啦

犯十戒